唔準屌走數巴佢地搞衰場運動呀！

佢地頭先係找數！！！！
連登以前玩膠都係咁！
叫哂全部人做契爺又有！
罰抄成個post嘅username又有！
跪地jj插沙又有！
而家裸跑好出奇呀？！
搞咩衰個運動呀！！
關場運動咩事！而家係找數！
你地同我記住！
係找數呀！！！！！！！

香港人呢兩個月都好撚攰
比我地抖下笑下得唔得！！！！

光復香港成功嘅話
我會喺煲底錫哂你地春袋 想被錫嘅手足 到時煲底見！！

利申：絲 借朋友ac 到時會拖埋個朋友落水

好多post屌緊
求下你地咪屌啦好無呀！

開心一晚得唔得呀！

開心笑下唔好咩？
日日喊呀？情緒爆煲架喇

唔好再屌呀

乜都要屌
找數又屌 唔找又屌 好煩呀

lm

咁都無200000個簽名？

等你錫

找數都係勇武

絲

有時輕鬆下都可以，下下都備戰狀態咩
大家玩完就返回崗位

錫爆你個春袋！！

你也是嗎？有興趣一齊錫春袋嗎？

身邊已有好多朋友爆煲邊緣
所以一定要輕鬆下抖下

私人珍藏

春袋呀
春袋呀！！！！！

Cap定圖 下個到你找數

巴打好撚正

你朋友係男人

點解降講到唔洗打仗嘅日子都唔可以有娛樂活動咁

Lm

係呀你想比男人錫嗎？

我恨不得快撚啲找數呀！我要錫爆你地嘅春袋
絲打想比咩我錫？